[jupas問米]5*33444 best5 21分 求指教

岩岩上網睇左 無升分 屌老母
想問有咩文科 指點迷津

A2上a1

理學士？

樓主講下今年啲科收幾多分

自己上atuhk

2016年
a1 lingu 中文 （5科4.19）
a2 bu理學士（20.53）/lingu 社科（4.13）
a3 edu psycho（b5 21）

b1 ou nursing hd

做咩a3擺個最難入嘅
a1a2都ok bu sci 幾大機會入到

b1 上a1
畢業前比人笑，畢業後笑9 人

但a3 我match個分wo

做en 咪又。。。

我同你一樣
5*3243
重考數學通識文學
升左一分
Best 5 21
4c+1x still 19
想揀中文，求指點

lu睇b5世界會更美好

嶺南中文要take 歷史或者文學elective先有機會入， 佢有暗count, 我上年21 分都入唔到，

社科哲學我都得

25歲畢業？

In東大we7

唔幫
總之唔好比我見到bu sci

數學3 理科4 揀sci

當年CE 數學D, A Maths F
AL M&S Abs, 最後都係讀Science

大學d 數難到Hihi, 仲要F 埋
唔洗計數果d 就好鍾意，有A
最後Sec Low grad

係囉 唔好嚇我
我無讀文科

edu中文有冇諗過?
city中文都可以試下 21分有人入過

edu 中研？
好怕要interview

in過
內容好廢group discussion跟住讀一篇文 好on9 本身好緊張不過去到差啲笑出嚟

英文有d怕啊

咁中文4
文學3呢

我core全4啊
Ba 4
C lit 3